禁止播國歌遊行啦屌

成班唔記得美國大欣恩大德